中銀

中銀既電子月結單幾時先有 前幾日登記左

上網上銀行

我就係上見吾見有(ಥ_ಥ)

你收到laﾍ(;´Д｀ﾍ)？

你幾時收到的

未到結單日點俾你呀傻閪
咪撚又落嚟分行問

好似前日已經有

？？未到依加4月 文明啲好冇